袁弓夷：拜登實際只得零票！！

大家有咩睇法？

大紀袁

條友比班支那豬痴左上去已經痴撚左線

冇咩可能
唔好誇大
美國隊長露撚埋J 支持拉登JOE
點都會有幾個美國隊長支持者因為美國隊長撐拉登

誇d喎

痴線過郭文貴

咁樣吹得有D大喎

On9
DC 唔計？
CA NY 更加冇可能

講緊選舉人票定咩票

其實佢係咪輸到傻撚左

呢條廢老同連登仔一樣，只係活喺幻想中

笑既人
有冇入去片聽佢講乜

大紀猿

喂 咪撚影衰我地丫大紀袁

容海恩真係冇屌錯佢

大紀袁會話，呢啲地方係 dem 嘅根據地，根本全體公務員 + 民眾都係work for dem，控制晒所有野，扣除返投Biden 嘅人，侵侵其實應該完美獲勝

屌，再吹大 d 丫

唔係個個都係愛侵力
但袁生一定係

果頭話biden 有63萬票但侵得1000幾票，然後係做假。呢度話biden 0票，d 票侵既

利申：冇click 入去，除非樓主係標題撚

大選前都真係信下佢講，呢幾日真係愈吹愈大.....都真係想叫佢大紀袁

都冇可能啦
CA 獨立左都未必會零票，佢已經痴鳩左

連登仔響過去一年幾以黎
一樣野都無贏過

啲人仲繼續睇佢黎打飛機, 醒下啦

侵侵一輸，袁生到左盡頭嘅感覺

只要你敢講，兒登仔敢信

加洲都55啦

咁你話呢 佢十一月四日仲話買定香檳要慶祝大勝

溫馨提示：佢新抱係容海恩
自己諗下咩事

選舉人真係有可能全數覆核要透過議會產生

幫大紀袁賺hit rate咩
淨係加州/New York都唔可能零票啦

勁
咁都發現到

雖然聽落袁巴神神地, 但我真心想佢講嘅事情可以發生

咁鐘意ff不如ff一人一把老牛殺上中南海啦

佢自己加老婆都兩票啦

諗起
多謝國師!

條仆街自己都無投俾自己

其實佢係咩人？

連登仔左一句袁爸 右一句袁爺
果然係廢人 生廢柴

一質疑就係五毛PR

樓上5毛多能到

PR

我見呢d cm真係覺得好悲哀

有d kol fans甚至講‘’多謝你為我地發聲‘’，但冇思考過人地講的野

傻閪來

有，贏咗國安法

冇呀
個標題on9到咁仲叫人入去睇
當人白痴？

愛侵力：登冇可能贏 侵侵未輸 侵侵大勝

多咗

收嗲啦連登仔

拜登係0仔 袁爸好波

智力門檻：IQ<70

連登仔同義和團無分別
人地支共有槍有炮
你點夠人玩呀
當年人地都要拎枝小米家步槍
仲要搏埋條命先響國民黨手上搶江山
你地有咩野？

姐係拜登自己都投侵

早排幫手吹奏話佢接近美國權力核心果班低能仔依家去左邊

由佢實牙實齒話鄧炳強唔會再出現，之後人地無事就知佢鳩up

真係笑死

班不學無術既kol 9up無責任，係班弱智既支持者既縱容出嚟

On9

接近權力核心既人會得閒日日youtube鳩噏？
真係得連登仔先會信

喂，真係變大紀袁？
唔好啦

真係接近權力核心就綁手綁腳啦
邊可能日日出嚟廢up

又冷嘲熱諷
對手足放負
分化同路人
五毛 PR

美國個權力核心都日日上Twitter鳩UP

今日先知咩

廢老頻道

袁爸好波

極端侵粉

佢地講野大部份都岩喎
守POLY 入美領 水路走去台灣
全部見到個成果

開始明白點解佢個仔嘅思想同佢會有咁大分別

由頭到尾都係得連登仔咁戇尻會信呢條友

咁又太誇

睇住佢變成咁， 有d唔開心

連登仔真係一沉百踩，往日袁巴袁巴咁叫，而家變成大紀袁

睇留言係話拜登犯法 所以計零票

喪爸爸

民主黨收共匪好多黑金

有良知

佢呢挺係自己discredit自己

袁爸爸都幾吹得

好耐冇睇佢

咁老啦就唔好打咁多飛機啦
枝香檳飲完未呀?

袁爸爸都唔信？ 定你係五毛

用屎眼黎諗都知樓主標題黨

0票係指選舉人票 right?
Don't give me hope

盡吹，高開低少少收

香檳

timestamp呢

不如睇呢個巴打既新聞總合啦！

[11月26號]美國大選新聞總匯

咁直接,,WTF

呢啲咪中肯囉

真係曲直難分

竟然唔係負數

==============

數學家、生物學家和物理學家坐在咖啡廳里，看着人們進出對面的房子。首先，他們看見兩個人進去；過了一段時間，卻看到三個人出來。物理學家說：「我們測量得不準確。」生物學家說：「他們一定是繁殖了。」數學家說：「如果再有一個人進去，房子就空了。」

加洲獨立左都唔得喇

又標題黨，佢話一個州都未確認所以其實2邊都0票呀屌你老母

意思係
"for dem嘅根本唔係人"
定
"全部都係收左錢"?

往日猿爸都算
到今日仲叫猿爸個d， 應該得番cctoy

作弊零分咁計係ge

條片本身都clickbait 好難怪開post果個

輸左就係輸左 無計 放生中共四年啦

作冇錯喎
考試作弊都計0分啦

係連登吹風向真係好易

【lucy連線】袁爸爸袁弓夷（62）敗登得（0）票？選舉實際或做廢 有冇邊個州正式宣布？特朗普有幾多票？惱特朗普嘅係咩人咩事 大反擊！他一定有大動作 11月驚奇會有咩事發生
觀看次數：284,309次

人地條片標題用？，連登開post個標題就改做！

一個美國總統選舉就收曬政治kol皮，老燒，大紀袁，收檔啦

咁又吹大左

Demoralisation 出沒注意!

五毛/ 熱狗/ 消極撚/ 冷嘲撚：
1.）繼續快樂抗爭啦

你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

失智老人咁

拜登：袁弓夷實際只得零票！！

豬隊友最佳詮釋
吹水無極限畀對家笑撚到面黃

唔好同我講咩條片內容唔係咁、標題黨
條片個標題係條木契自己起

一個CA都收你皮
唔好再吹大啲

呢句真

岩岩入去聽左陣 31:30
佢話依家既得票全部係傳媒自己講
官方係一個洲都未宣佈 所以侵同拜登理論上都係0票
順手block撚埋垃圾樓主

諗都諗撚到係標題黨啦下話
望番上埋班兒登仔真係得撚啖笑

雖然唔撚中意袁弓x
不過上面屌佢班人又係on9
呢d擺明係哇眾取寵既標題
唔等於佢既內文
屌果班人柒少陣

concept: 考試出貓計0分

現實: 證明到joe 仔有出貓既題目唔計分

段片連個標題都咁戇鳩咁荒謬 你竟然對佢嘅內文咁有期望

佢真係好神...

連登仔：「標題話得0票，所以佢係大紀袁」

又拆邊句邊行邊粒發音出AMP

亂嗡，蔣介石被美國武器制裁同史太林元帥的滿洲軍工業同大連兵工廠先打走蔣介石喳，依家你咪比美國制裁緊啦，拜登上台準備比共產黨兩面人賣國賣港啦

擺明想取代佢

條友好似愈來愈膠化

多謝袁爸

樓主擺明想引人屌袁爸姐

是

係,但本來clickbait就唔應該鼓勵
怪人唔幫佢賺click都有

袁爸爸 飛機唔是咁打架

我老婆家姐一家都投biden
點會0票

侵粉又贏

袁公宜家想點其實....................

日日鳩up冇樣中

cls 袁爸被人抹黑得好撚勁
淨係針住個標題黎打
內容提都唔提
越係多抹黑心底越覺得佢係做到野

Ca點睇都係票倉啦

連回憶小子都加入埋
想唔係抹黑都難

又贏!!!

睇唔到條撚樣講咩
之前太激動完全封鎖咗

拜登喺8/12前拎到270票先算啦

袁爸好波!!!!!!!!

文貴2.0?

條片又長又冇timestamp
個claim又戇鳩，講嘅人又散開fake news

但就係連登仔問題

改啲咁既on9標題比人笑自己攞黎

「袁爸爸午安」
「真乖！」

獨立思考

一門三杰—- 愚公移、原嚟盲、原嚟娼⋯

A

多左

吓 太耐冇追 袁爸爸由神枱跌咗落黎啦？

NOT YET

YES HE IS

袁彌明好似好正常

cctoy

太直接

pull

樓主柒完未？

個標題on9到咁仲叫人入去睇

on9 post blocked

真心 你究竟有冇睇哂段片?

條廢老係咪走出黎影衰黃營

你都係，智商咁低

你返火星戀愛把啦

pin啦diu

北美十三州加西岸拜登正常

我咪第一句問大家點睇囉？咁都可以俾人屈係五毛

用紅衛兵思維諗嘢

用多兩部 iPad 入去 click 多幾轉先。

呢個 post 好撚多公墓猿覆文。

俾埋時間你，39：00開始聽啦，成班7頭~

32：00

呢條廢老大選前話侵贏硬開定香檳都得
班cctai賤種即刻高潮 話佢冇10足既信心唔會咁大口氣
所以侵侵贏硬 結果就係連登毒瘤時事台又炒車

cctai既部分弱智仔又扮睇唔到

佢痂Q 左線

再配合埋一堆5毛

5毛呀5毛 你地係咪覺得自己好成功？ 其實我地全部睇緊你地圍威喂

blm個度都最少幾萬票啦
0票

個樣都愈黎愈膠